屌你老母部Surface Pro 4竟然壞撚左！

個Screen係咁震！用左兩年都無事無啦啦先黎料！有冇人都試過係咁？

Microsoft 有保養架wor 🤔

唔知點解笑右
呀肥你真係好得閒

換機啦，硬件問題，無得救

枝筆經常性無反應
換過一次都係咁

surface pro 4近排被人發現既flickering issue
冇得搞
聽講雪係雪櫃一陣會唔震一段時間

我用左兩年都無問題，係最近先出現

會越黎越嚴重，成個moon變色，一發熱就會出現

我有時係一開機就震
打算拎去MS維修，唔知幾錢

M$一定係同你換翻新機
保養期內免費
過保養要3千幾

睇嚟近排集體出現咁情況

利申中左

D野點backup過去？

個問題好似講左好耐啦，外國仲好似話有人聯合告9 M$

之前買咗唔夠一年就咁 即刻拎去保養 好彩買左三年保 宜家部機開最低亮度一陣就會閃 得閒再送保

我都買左3年保
未試過開最暗，一陣返去試下先

我都係 我search過google 真係勁多人有同樣問題

仲有就係mon會變色 都係勁多人有

我就已經放棄左

香港分分鐘磨番你咁上下之後說你加錢換機

我幫公司保養全部人既surface, 有好多問題基本上係通病，而且問題都幾多，基本上同我講有乜毛病已經知乜事，有時基本上冇得整要直接換機，不過m$好處係有問題保養會派人上門收機再送機幾日內攪掂，而且企業用戶就算爆mon都唔收一毫子維修費，仲送多幾部士啤機比我地唔洗等維修即刻換到機比人，所以公司明知問題多多都死要用m$，見證m$用錢壓贏其他公司唔轉其他牌子電腦

直接換機係咪即係要俾新機的價錢 ??

過保要4500
打去問過
我上年啱啱過保就立即出現🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

換翻新機，免費，換到人人都開始濫用個服務，但做死我

頂 講完無耐又開始震 換機前都係同一個問題

我果部 過左保
鍵盤就連接唔到 搞到要用藍牙果d 鍵盤